.TH "C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_devices/src/delay.c" 3 "Viernes, 6 de Noviembre de 2020" "Driver_devices" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_devices/src/delay.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include 'delay\&.h'\fP
.br
\fC#include 'chip\&.h'\fP
.br

.SS "defines"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBTMR_RST\fP   0x02"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBPR_ZERO\fP   0x00"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBSTOP_ON_MATCH\fP   0x04"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBTMR_START\fP   0x01"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBRST_INT_ALL\fP   0xFF"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBMSK_TMR_ON\fP   0x01"
.br
.in -1c
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBDelaySec\fP (uint32_t sec)"
.br
.RI "Delay in seconds\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBDelayMs\fP (uint32_t msec)"
.br
.RI "Delay in milliseconds\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBDelayUs\fP (uint32_t usec)"
.br
.RI "Delay in microseconds\&. "
.in -1c
.SH "Documentación de los 'defines'"
.PP 
.SS "#define MSK_TMR_ON   0x01"
Timer start mask 
.PP
Definición en la línea 29 del archivo delay\&.c\&.
.SS "#define PR_ZERO   0x00"
Prescaler zero 
.PP
Definición en la línea 25 del archivo delay\&.c\&.
.SS "#define RST_INT_ALL   0xFF"
Reset all interrupts 
.PP
Definición en la línea 28 del archivo delay\&.c\&.
.SS "#define STOP_ON_MATCH   0x04"
Stop timer on match 
.PP
Definición en la línea 26 del archivo delay\&.c\&.
.SS "#define TMR_RST   0x02"
Reset timer 
.PP
Definición en la línea 24 del archivo delay\&.c\&.
.SS "#define TMR_START   0x01"
Start timer 
.PP
Definición en la línea 27 del archivo delay\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Driver_devices del código fuente\&.
